唉,我老豆老母對條女有啲意見

佢兩個好介意條女響我屋企痾屎,講真我都有少少唔like,點開口叫佢去樓下商場痾？

一齊左幾耐呀

痾屎都唔得？

我夠介意我個女上你屋企俾你屌啦仆街

醜女黎?

睇錯你條女響屋企賴屎

你老豆老母介意佢唔靚女

因為靚女唔屎

都唔知你識埋啲咩人 痾屎都有 叫佢睇醫生啦

唔需要開口，只需要叫你條女每次想痾時同你單聲，然後你就開始响地下灑榖種。你一路灑，條女就一路啄，靠咁樣鋪米路引佢落商場廁所。

用條j插佢屎眼

靚女唔屙屎架

世伯伯友都明靚女唔屙屎啦
仔，生性啦